[有圖] 呀叔真係走得好前

係宇宙大爆炸！
係宇宙大爆炸！！
係宇宙大爆炸呀！！！

武漢肺炎
係宇宙大爆炸呀！！！柒頭皮！！

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

我準備好同醫護一齊罷！

大家準備好囤積食物未？？！！

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

屌屎忽

柒頭皮！！

重溫

冇宇宙通行證

我懷疑呀伯已經啟動咗公程式

佢話咗到時唔通知你㗎啦

國際戰線：求國際封鎖香港

佢話中國共產黨屌屎忽屌左80幾年 係咪即係中共仲有10幾年命

條數都好似唔岩

電腦大爆炸呀

隨街屌死自己老母

香港九龍新界無得避

啲狗真係染上左「毛賊神經病」

係社區大爆炸！
係社區大爆炸！！
係社區大爆炸呀！！！柒頭皮！！

你地拎咗宇宙通行證未

push

該黨創立於中華民國大陸時期，由陳獨秀和李大釗於1921年7月組織⋯1940年代起，中國共產黨逐漸擺脫外國勢力的影響，改由以毛澤東為首的本土派掌權。 應該差唔多時間

垃圾po咪撚推啦屌

全國鳩頭犯有雞姦之罪

阿叔已經啟動左病毒方程式

呢句真係

呀叔真係先知

神仙黎

成個地球都奶嘢，睇嚟真係要上外大空
呀叔真係行得好前

先知

唔知伯伯而家點

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

一早已經手持大量午餐肉

全黨死清光

就夠鐘 冇十年

佢一早話左啲狗係柒頭皮

我年少無知笑過佢
想跪地講對唔住

中國共產黨隨街屌死自己老母